生得似女仔嘅男仔

點解望落咁怪 不男不女咁 簡唔中比人叫小姐

me,又細粒，雞聲，又冇180，又留中長髮
Ｄ女應該要死肥仔都唔我

我要
屌你地仲好過屌真女

左定右

屌

試過Ｄ男仔fd當我係女咁玩

左邊

玩到你扯哂？

無咁跨 有無d中性圖睇 唔想自貼

I'm not gay
但宜家揾女朋友只會揾細粒

push

我

其實留得言既 應該都好靚仔

宜家嘅審美標準唔同曬

d 頭髮長少少都以為我係女

男的也好，不會懷孕

靚仔又點
咪又係毒撚

試下留鬚

我都係咁
成日比啲基佬誤會
有時候有俾人當係tb
啲身形又好鬼瘦

把聲似女仔 好嗲 成日比人話我講野陰聲細氣 搞到好無自信

生得似女仔既男仔好正

屌
識人個樣白白淨長頭髮
遠睇個樣真係女仔，但佢又大隻到仆街把聲又好撚沉
呢種人食好撚多女

*真係個樣似女仔